鍾意食burger既巴絲入一入黎

想問香港邊度有得食惡靈古堡？🙇🏻

我都係出番去先

多謝絲打願意為一個素未謀面既陌生人推po
祝福你平安喜樂

重口

下

入錯 唔好意思

點解